記得細個 周街有得派唸佛機

教徒們可唔可以出番部唸詩機？ 一人一部hallelujah行全日 成條街咁都幾震撼，嚇鳩死警犬

教徒幫手諗諗

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫